[26]學電單車去邊間好？

連登仔有冇推介？
沙駕？觀駕？鴨駕？
邊間好

你考邊先
我鏗x 天光道一take msx 125好好揸

利申非打手

無所謂
另外想問係咪要自己買頭盔？因為我日後應該唔會買電單車

Sorry我真係一無所知

喂~~你報咗學車未吖?

有間叫k&k,5錯,好多李x衰咗揾佢補鐘